殺妖殺狗 講就講得多 高登仔又建一功 以後唔話你老人院了

sorry 老人院

條畜生 咁撚小事都入急診室 好明顯想DQ成個選舉 成班垃圾建制 想永續做議員

高登巴真係勇

好彩唔係刺肚挖腸 下唔好喇

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！